[思想實驗/政治/權力/人性]假設現在全球政權都放下權力歸美國統治,亞裔和非裔會被好好善待嗎 ?

預感要睇美國人民點諗 ...

文明世代 , 出左咁多政治哲學思想 , 我都仍然持懷疑態度 , 信唔過人性 ...

視乎邊個揸權 不過美國大愛思想嚴重 啲黑鬼移民俾人母子分離都啫到閪咁

嘈

到時要諗外星人政權下人類要點安待

支那人係支國管治下
公平地低賤

低能問題